停車空轉引擎三分鐘就犯法，咁Tesla計唔計在內呢？

話哂Tesla唔會排出廢氣，咁告唔告得入？

知唔知咩撚野係引擎

Tesla都無引擎

答你就答啦，柒頭，又要爛型

Engine: a machine with moving parts that converts power into motion.

如果佢個原理係無空轉呢樣野 咁有機會真係唔犯法

正確啲講果個叫motor

tesla 用摩打個喎老世

睇你點定義engine

motor同engine唔同woo

到時候真係睇個官點定義engine

唔踩腳踏個摩打唔會轉（好似係）

自己google

engine definition

你就明我講咩

所以我上面都話唔肯定

如果tesla真係無"引擎空轉"呢樣野

咁應該無事

內燃引擎指燃料在內燃燒室內燃燒的引擎。
定義左, 好明顯純電車入面冇燃料燃燒

Close file, thx

係，其實中學如果有讀physic果陣已經講過engine同motor既分別，你應該唔係讀physics，其實都幾明確

thanks

同埋下面都講左

3. 所有裝置有以汽油、柴油或石油氣等為燃料驅動的內燃引擎的汽車，以及正在燃燒這些燃料的混合動力車輛。由於電動車輛和只有電動馬達在運行的混合動力車輛不會產生廢氣，因此停車熄匙規定對它們並不適用

或者簡單啲講，prove到佢唔會空轉已經夠殺樓主